冠軍騎師,你睇好莫雷拉定潘頓?

莫雷拉
潘頓

zac!

潘頓唔拉咁多馬一早拎撚咗啦
所以都係支持莫狗拎埋呢次先走

兩個都唔鍾意，但更唔鍾意拉馬頓
支持拉狗捧多屆

牙拉